點解仲要圍狗屋，圍住佢淨係射laser不如翻屋企

有無諗過
點解仲要圍狗屋，圍住佢淨係射laser不如翻屋企

圍咁多次都無效果

到最後都係d狗搵人放火燒完出防暴。